2018JUPAS可唔可以用2016DSE COMBINE 2017DSE 成績去報

咁多位巴打， 可能大家見到個標題都心諗做咩咁奇怪， 2018嘅招牌要用2017同2016兩年dse嘅成績去報JUPAS

其實件事原本係咁嘅， 小弟2016Dse 啱啱好夠分入咗一個ugc funded嘅水泡科， 嗰一年best 5 21分， 所以入咗教院讀一科水泡科

但係2017嗰陣時抱住試一試嘅心態，就報咗2017dse嘅中文。2016 dse 我攞4， 今屆好好彩咁樣升到兩分，2017dse我中文就有5*。但係由於JUPAS申請人一定唔可以係收讀緊任何八大嘅政府資助課程
，當初又冇預過自己升分所以就冇報到2017JUPAS

於是，我就萌生左Quit U報2018JUPAS嘅念頭。打電話去問過JUPAS 2016公開試嘅成績2018仍然有冇效， 佢話只要你係DSE嘅話2012都有效， 但關於combine cert嗰度就講到一1999

但係佢講完之後我仍然有啲怯同唔清晰，所以就想喺度問下各位巴打

1.2016dse combine 2017dse 報2018jupas係咪可以

2. 我應唔應該用quit u之後嘅時間retake， 考2018dse， 將2018 combine2017dse嗰粒中文5*

3. 如果我2018dse嘅成績冇2016咁好，咁我係咪仍然可以用2016combine2017， 定係唔可以咁樣做?

我上網睇過好多資料，有啲都自相矛盾，但係呢個係關於Quit唔Quit U嘅重要決定，所以想睇下各位巴打點睇，或者有冇啲咩意見可以提供下， 在此先受小弟一拜

2016 dse: 442454(中英數通+2x)
2017 dse: 5* (中)

無論幾多年
都係用每科最好成績

應該可以，建議打去學友社問
Btw中文升3分

其實除咗hku會睇2-3年，cu睇最近3次attempt
其他u都冇寫只可以combine某幾年/某幾次attempt
即係話可以當係無限combine

至於你應唔應該retake，就睇你想入咩科，升分機會大唔大，之後再決定

巴打你升咗三分?
咁我真係戥你開心，一科升三分好唔簡單， 都可以話係真係高度努力之後嘅成果

唔該曬巴打